（急）學生核彈！

食開哥登x餐廳既人入黎

我用人格擔保
土瓜灣果間 藍絲黎
侍應係咁講立場淨係識班狗打人
話人地IS一早一槍打死喇

一至五做學生生意
竟然敢咁講野

以後唔撚食哥登x!
牛扒又多根
汁又俾咁少

傳說中的紅湯 難飲左好多 仲有黑色碎
食客一樣咁藍
屌你老母！

住過土瓜灣半年，當年覺得唔錯，而家898囉

乜撚都係核彈

咪濫用核彈同埋急呢個字

核彈！ 我老母係女人

土瓜灣十個有九個nds，講普通話，六日上深圳，日日平行時空，理得你藍定黃，平就得。

你老母明明咁撚小事都核彈 就係比你呢d人用字用到濫哂 分下輕重啦
又想有人聽你9up起題就起到咁撚樣 屌

土瓜灣好多勇武嫁
美心圍曬板

你錄下音啦好嗎

你咁樣就咁講好難將佢列入藍黃list

你可以試下套料

交俾你

濫用核彈又冇FC
拉

有邊間美心冇圍板

你老母都好急